\begin{vocablist}
%	Credo, crédidi, créditum, crédere, 3, \emph{to believe.}

	\Glspl{credo}, \emph{\glspl{believe}}.

	\glspl{discipulus}, \emph{\glspl{pupil}}.

	\glspl{duco}, \emph{\glspl{lead}}.

	\glspl{eligo}, \emph{\glspl{choose}}.

	\glspl{ex}, \emph{\glspl{out of}}.

	\glspl{hodie}, \emph{\glspl{today}}.

	\glspl{interrogo}, \emph{\glspl{ask}}.

	\glspl{mandúco}, \emph{\glspl{eat}}.

	\glspl{nunc}, \emph{\glspl{now}}.

	\glspl{Pilátus}, \emph{\glspl{Pilate}}.

	\glspl{quo}, \emph{\glspl{whither}}.

	\glspl{resurgo}, \emph{\glspl{rise again}}.

	\glspl{sed}, \emph{\glspl{but}}.

	\glspl{sicut}, \emph{\glspl{like}}.

	\glspl{tango}, \emph{\glspl{touch}}.
\end{vocablist}

%\subsection{Delectus 16}

1. Legi tuas epistolas.
2. Magistri dixerunt.
3. Puer longam epistolam scribet.
4. Has epistolas scripsi.
5. Et nunc vado ad eum qui misit me; et nemo ex vobis interrogat me: Quo vadis?
6. Qui videt me, videt eum qui misit me.
7. Resurget frater tuus.\footnote{See \S 134.}
8. Et duxerunt illum ad Pilatum.
9. Ego pascam oves meas.
10. Sicut pastor gregem suum pascet.
11. Non vos me elegistis; sed ego elegi vos.\footnote{See \S 68.}
12. Filium meum mittam.

13. Dominus misit me ad te.
14. Quid manducábimus, qui bíbemus?
15. Quis me tétigit?\footnote{See \S 132.}
16. Hanc epístolam mea manu scripsi.
17. Hunc librum legi.
18. Puer discet.
19. Discípulus epístolam sua manu scripserat.
20. Pueri dixérunt.
21. Hódie epístolam scripsi.
22. Epístolas legi quas scripsísti.\footnote{See \S 91.}
23. Panem manducavérunt.
24. Aquam bíberant.
25. Vinum bibent.
26. Ego veni ut vitam hábeant.

